求下大家聽日唔好噓傑志

我唔想聽日主隊比人噓死
咁搞到香港足球好樣衰
可唔可以留返港超先噓
傑志聽日都係代表香港㗎
同埋會長都話同佢冇關係啦，求下大家唔好噓啦好唔好呀
佢地啲球員好多都係我地兄弟嚟㗎

我諗7年前都無人估到何君堯係咁鳩

推
當我求下睇開本地波既反傑黨
反少傑志兩日
留少兩日反傑comment
槍口對外先
你地無理由唔知條片係7年前
呢刻將矛頭指返入傑志唔見得對香港有著數

推

係 7年前佢係屯門挑發叔機 好多人撐 之後先現形

傑志終於要還債

咁撚弱智送成隊波去拉票
就預左會柒

真係估唔到反傑人數會因為哩件事狂升

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

傑志狗

光復香港
時代革命

724曼城對傑志 21分鐘唱 do you hear the people sing！

聽日唱ynwa

push

腦屍走得太前

抵啦

边个噓曼城我会见獲打獲

冇可能唔噓
幫條仆街助選

又話唱k嘅

我認哩啲係黑歷史
但都割左席啦
求下大家唔好搞到本土足球出醜啦

應該成班衝落場打7佢地

凡走過必留下痕跡

留返下年港超入場慢慢噓
傑迷發起咗一齊唱do you hear the ppl sing
聽日暫時大和解一齊唱歌引起國際關注事

主隊≠香港

無傑志就無今日既何君堯

認同，推

下？
佢支持支那
即係唔係代表香港啦
咁咪噓鳩佢
記得噓埋支那國歌

keymansoho
5小時 ·
【Do you hear the people sing？】
對於有人批評傑志幫何君堯助選，今日出席對曼城記招嘅伍健就有以下睇法：
「 大約7 年半前，當時香港嘅政治環境比較單純，何律師問傑志借人去撐場，作為足總入面其中一位同事，我就借球員去幫佢。我覺得傑志已經借咗人，我冇參與呢個活動， 所以你會見到我唔喺條片度。有人批評傑志幫何律師進入立法會，最終嗰次選舉何律師失敗咗，入唔到立法會，傑志撐場嘅威力唔大。我有同同事講，所謂割蓆，係咪坐埋同一張蓆先至有得割？由 2015 年起，除咗足總開會，我已經冇再見過佢，無任何私交或者飯局活動。所以要將7年半前發生嘅事，同最近社會所發生嘅事件混為一談，兩件事絕對風馬牛不相及。由 08 年起，傑志花咗好多時間去起球場，請教練
，服裝，所有學生享用呢啲服務都係免費。傑志唔會因政治原因先去做呢啲嘢 , 就算幾困難都好，都唔減低我哋對學校工作嘅熱誠。傑志目的係要做香港人嘅球會，為香港增光，代表香港踢亞冠亞協 ，做好青訓，令球員入選香港隊。我看自己有以下睇法 1. 我對於所有暴力事件感到痛心。 2.社會上撕裂，其實需要一個修補，一個和解，香港要向前行。 網民同球迷，都想知道你企咗定企右。我哋想企喺第二部份。如果想修補，有個和解，足球可以擔任一個任務。 2004年，施利斯高域成為波斯尼亞最佳領隊，佢強調唔睇血統，唔睇政見，大家一定要融洽一齊，用足球去為國家增光。雖然某程度上唔可以將兩個地方做比較，但情況十分相似。我哋嘅目標就係做香港人嘅足球隊。 至於暴力事件，香港唔應該有。無論如何點樣去 解釋，解決呢啲暴力事件，唔應該由球會去做呢個角色。」

聽日我同你表演

push
屌少兩日就可以了
有咩留返賽後先清算

垃圾隊 唔係人地俾面子球應該輸0:100

我都識幾個踢緊傑志 不過唔撚係啲咩好人

所以你打感情卡有啲難度

唔知咩隊 董記出身既

不過唔係龍兄 我聽講佢人品幾好

龍仔直程溫室中的小花啦

其他董記出身就不了 唔少醜聞 平時都好撚串 當正自己大明星

所以打感情牌有啲難生效

傑志可唔可以出個聲明
讉責何君堯或者最起碼元朗恐襲

方向正確 做啲野出嚟睇下都有得諗嘅

【Do you hear the people sing？】
對於有人批評傑志幫何君堯助選，今日出席對曼城記招嘅伍健就有以下睇法：

「 大約7 年半前，當時香港嘅政治環境比較單純，何律師問傑志借人去撐場，作為足總入面其中一位同事，我就借球員去幫佢。我覺得傑志已經借咗人，我冇參與呢個活動， 所以你會見到我唔喺條片度。有人批評傑志幫何律師進入立法會，最終嗰次選舉何律師失敗咗，入唔到立法會，傑志撐場嘅威力唔大。我有同同事講，所謂割蓆，係咪坐埋同一張蓆先至有得割？由 2015 年起，除咗足總開會，我已經冇再見過佢，無任何私交或者飯局活動。所以要將7年半前發生嘅事，同最近社會所發生嘅事件混為一談，兩件事絕對風馬牛不相及。由 08 年起，傑志花咗好多時間去起球場，請教練
，服裝，所有學生享用呢啲服務都係免費。傑志唔會因政治原因先去做呢啲嘢 , 就算幾困難都好，都唔減低我哋對學校工作嘅熱誠。傑志目的係要做香港人嘅球會，為香港增光，代表香港踢亞冠亞協 ，做好青訓，令球員入選香港隊。我看自己有以下睇法 1. 我對於所有暴力事件感到痛心。 2.社會上撕裂，其實需要一個修補，一個和解，香港要向前行。 網民同球迷，都想知道你企咗定企右。我哋想企喺第二部份。如果想修補，有個和解，足球可以擔任一個任務。 2004年，施利斯高域成為波斯尼亞最佳領隊，佢強調唔睇血統，唔睇政見，大家一定要融洽一齊，用足球去為國家增光。雖然某程度上唔可以將兩個地方做比較，但情況十分相似。我哋嘅目標就係做香港人嘅足球隊。 至於暴力事件，香港唔應該有。無論如何點樣去 解釋，解決呢啲暴力事件，唔應該由球會去做呢個角色。」

大家又點睇呢件事呢？

麵撈

圖片來源： 網上

#keymansoho #傑志 #伍健 #Kitchee #曼城 #manchestercity

傑迷發起咗一齊唱do you hear the ppl sing

支國

好多巴打都唔會入場睇港超， 所以冇得留返港超嗰陣時先至噓。

其實大家係想佢表明立場 佢咁樣兜個圈講完等於冇講 而且我都幾熟佢啲野 佢絕對唔係免費幫學生
佢同好多學校都係有利益關係 只不過利益上面唔係好直接咁比大家睇到咁解 例如球會嘅辦公室放喺學校 然後再利用學校個名出去平租球場 喺學校連啲老師都知 我哋講出嚟嘅時候連個訓導都同我地講 你哋又會知嘅
所以贊助學校或者學生 其實變相慳錢仲多

Ps:無論過咗幾耐伍生先撚樣發言都係咁撚生意人感覺

條

兜咁大個圈咪又係割席
收皮啦垃圾傑志

你都幾好笑
平時有撚人入場睇你地踢垃圾波咩

連假膠朱兆基（Bojan Mališić）都潛水數月嘅時候
有啲人出嚟抽水就太仆街了

係外國人面前自已香港人噓返自已人你柒唔柒?
仲大大聲講唔會入場睇港超
已經唔洗你支持,但仲要噓人...

其實有時唔好問點解啲人會奶共
因為香港人永遠都唔支持自已人

屌你老母啦
話自己係香港人
但淨係識得踩自己本土嘅足球
你有咩資格話自己係香港人呀屌你老母

今晚有冇台播

冇，得RTHK 1聲音直播
可能傑志FB都有直播

港超喺香港係少眾，呢嗰冇得改變，點解會咁，唔使多講。

唔好鬧錯人
cjc人稱十三哥 港足死忠 低組別足球專家嚟

傑一隊都冇乜董記人，得返佢同球霸